依家d巴士起步咁chok既？

我發覺全部都係有同樣問題